{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042888",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3016163",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 더베이630"
    },
    "text": "周辺の空間に宿泊する宿泊施設は計18の客室になっています。 この宿は様々な言語で案内を行っており、ファミリールームはベッドルーム2つ、リビング1つ、キッチン1つで構成されています。 ご予約は4人基準で可能で、最大8人までご予約いただけます。 清清ザ·ベイ630は清潔で快適な客室を提供するために最善を尽くしており、すべてのお客様を感謝の気持ちを持ってもてなしています。 予約の際、訪問日と予約者のお名前を教えていただき、予約者と宿泊客のお名前が異なる場合には予めお知らせください。 客室料金は全部で2名基準で策定されており、会員には特別割引価格が提供されます。 また、すべての客室ではネットフリックスをご利用いただけます。 宿泊施設は川辺に位置しており、静かで美しい風景が楽しめ、安らかな睡眠をとることができます。 価格帯もリーズナブルで、川沿いでの散歩も魅力的です。 でも入室時間が遅れて残念だった点もありますが、全般的におすすめの宿です。 宿は長い使用にもかかわらずきれいにリフォームされていて印象的です。 しかし、お客さんの不満は虫と清潔状態、布団と枕に髪の毛がたくさん見えるという点です。 また、不親切な社長とヤノルジャとのコミュニケーションが不十分で、お客様にご迷惑をおかけしました。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何語で案内をしていますか？",
            "answer": "宿泊施設は様々な言語で案内をしています。"
        },
        {
            "question": "ファミリールームの構成は何ですか？",
            "answer": "ファミリールームはベッドルーム2つ、リビング1つ、キッチン1つで構成されています。"
        },
        {
            "question": "最大何人まで予約できますか？",
            "answer": "最大8人までご予約いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室料金は基準人数は何人ですか？",
            "answer": "客室料金は2名基準で策定されています。"
        },
        {
            "question": "会員には何か特別なサービスがありますか？",
            "answer": "会員には特別割引価格が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるサービスはありますか？",
            "answer": "すべての客室ではネットフリックスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "宿泊施設は川辺に位置しており、静かで美しい風景が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "宿泊施設の価格帯はリーズナブルです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利点は何ですか？",
            "answer": "宿泊施設は清潔で快適な客室を提供し、川沿いでの散歩も楽しめます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の欠点は何ですか？",
            "answer": "宿泊施設の欠点は入室時間の遅れや清潔状態に関する不満があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のリフォーム状況はどうですか？",
            "answer": "宿泊施設は長い使用にもかかわらずきれいにリフォームされています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の不満点は何ですか？",
            "answer": "宿泊施設のお客様の不満点は虫の存在や布団と枕の清潔状態に関する問題です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の運営者とのコミュニケーションについてどうですか？",
            "answer": "宿泊施設の運営者とのコミュニケーションが不十分で、お客様にご迷惑をおかけしました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 435
    }
}